電結他新手有野問 如果想拎effect出街用 要買咩？

係咪有power supply ? 但上網睇唔知邊啲係要插火牛 邊啲係可以差電用 唔太肯定 求指點